# Longman Communication 3000

Longman Communication 3000 是一個包含了美式英語中最常見(86%)的 3000 個單詞列表，掌握這些單詞是快速使用英語進行交流的一個方案


```
a 
abandon 
ability 
able 
about 
above 
abroad 
absence 
absolute 
absolutely 
absorb 
abuse 
academic 
accept 
acceptable 
access 
accident 
accommodation 
accompany 
according to 
account 
accurate 
accuse 
achieve 
achievement 
acid 
acknowledge 
acquire 
across 
act 
action 
active 
activist 
activity 
actor 
actual 
actually 
ad 
adapt 
add 
addition 
additional 
address 
adequate 
adjust 
administration 
administrative 
admire 
admission 
admit 
adopt 
adult 
advance 
advanced 
advantage 
advert 
advertise 
advertisement 
advertising 
advice 
advise 
adviser 
affair 
affect 
afford 
afraid 
after 
afternoon 
afterwards 
again 
against 
age 
aged 
agency 
agent 
aggressive 
ago 
agree 
agreement 
agriculture 
ahead 
aid 
aim 
air 
aircraft 
airline 
airport 
alarm 
album 
alcohol 
alive 
all 
all right 
allow 
allowance 
almost 
alone 
along 
alongside 
already 
also 
alter 
alternative 
although 
altogether 
always 
amazing 
ambition 
ambulance 
among 
amount 
an 
analyse 
analysis 
analyst 
ancient 
and 
anger 
angle 
angry 
animal 
announce 
announcement 
annoy 
annual 
another 
answer 
anticipate 
anxiety 
anxious 
any 
anybody 
anyhow 
anyone 
anything 
anyway 
anywhere 
apart 
apartment 
apologize 
apology 
apparent 
apparently 
appeal 
appear 
appearance 
apple 
application 
apply 
appoint 
appointment 
appreciate 
approach 
appropriate 
approval 
approve 
approximate 
architect 
architecture 
area 
argue 
argument 
arise 
arm 
armed 
army 
around 
arrange 
arrangement 
arrest 
arrival 
arrive 
art 
article 
artificial 
artist 
as 
ashamed 
aside 
ask 
asleep 
aspect 
assess 
assessment 
assignment 
assist 
assistance 
assistant 
associate 
association 
assume 
assumption 
assure 
at 
atmosphere 
attach 
attack 
attempt 
attend 
attention 
attitude 
attorney 
attract 
attraction 
attractive 
audience 
aunt 
author 
authority 
automatic 
automatically 
autumn 
available 
average 
avoid 
awake 
award 
aware 
awareness 
away 
awful 
awkward 
baby 
back 
background 
backwards 
bacon 
bad 
badly 
bag 
bake 
balance 
ball 
ban 
band 
bang 
bank 
bar 
barrier 
base 
baseball 
basic 
basically 
basis 
basket 
bat 
bath 
bathroom 
battery 
battle 
be 
beach 
bean 
bear 
beard 
beat 
beautiful 
beauty 
because 
become 
bed 
bedroom 
beef 
beer 
before 
beforehand 
begin 
beginning 
behalf 
behave 
behaviour 
behind 
being 
belief 
believe 
bell 
belong 
below 
belt 
bench 
bend 
beneath 
benefit 
beside 
best 
bet 
better 
between 
beyond 
bicycle 
bid 
big 
bike 
bill 
bin 
bird 
birth 
birthday 
biscuit 
bit 
bite 
bitter 
black 
blade 
blame 
blank 
bless 
blind 
block 
bloke 
blonde 
blood 
blow 
blue 
board 
boat 
body 
boil 
boiler 
boiling 
bomb 
bone 
bonus 
book 
boom 
boot 
border 
bored 
boring 
born 
borrow 
boss 
both 
bother 
bottle 
bottom 
bounce 
bound 
bowl 
box 
boy 
boyfriend 
brain 
branch 
brave 
bread 
break 
breakfast 
breast 
breath 
breathe 
brick 
bridge 
brief 
briefly 
bright 
brilliant 
bring 
broad 
brother 
brown 
brush 
buck 
bucket 
buddy 
budget 
bug 
build 
builder 
building 
bump 
bunch 
burn 
burst 
bury 
bus 
business 
busy 
but 
butcher 
butter 
button 
buy 
buyer 
by 
bye 
bye  
cabinet
cable 
cake 
calculate 
calculation 
calculator 
calendar 
call 
calm 
camera 
camp 
campaign 
can 
can
cancel 
cancer 
candidate 
candle 
candy 
cap 
capable 
capacity 
capital 
captain 
capture 
car 
card 
care 
career 
careful 
carefully 
carpet 
carrot 
carry 
cartoon 
case 
cash 
cast 
castle 
cat 
catalogue 
catch 
category 
cause 
CD 
cease 
ceiling 
celebrate 
celebration 
cell 
cellphone 
cent 
centimetre 
central 
centre 
century 
cereal 
certain 
certainly 
certificate 
chain 
chair 
chairman 
challenge 
champion 
championship 
chance 
change 
channel 
chap 
chapter 
character 
characteristic 
characterize 
charge 
charity 
chart 
chase 
chat 
cheap 
cheat 
check 
cheek 
cheese 
chemical 
chemist 
chemistry 
cheque 
cherry 
chest 
chicken 
chief 
child 
childhood 
chip 
chocolate 
choice 
choose 
chop 
chuck 
church 
cigarette 
cinema 
circle 
circuit 
circumstance 
citizen 
city 
civil 
claim 
class 
classic 
classical 
classroom 
clean 
cleaner 
clear 
clearly 
clerk 
clever 
click 
client 
climate 
climb 
clock 
close 
closed 
closely 
closet 
cloth 
clothes 
cloud 
club 
clue 
coach 
coal 
coast 
coat 
code 
coffee 
coin 
cold 
collapse 
collar 
colleague 
collect 
collection 
college 
colour 
column 
combination 
combine 
come 
comfort 
comfortable 
command 
comment 
commercial 
commission 
commit 
commitment 
committee 
common 
communicate 
communication 
community 
company 
compare 
comparison 
compete 
competition 
competitive 
complain 
complaint 
complete 
completely 
complex 
complicated 
component 
comprehensive 
comprise 
computer 
concentrate 
concentration 
concept 
concern 
concerned 
concerning 
concert 
conclude 
conclusion 
condition 
conduct 
conference 
confidence 
confident 
confine 
confirm 
conflict 
confused 
confusing 
confusion 
congratulation 
connect 
connection 
conscious 
consciousness 
consent 
consequence 
consider 
considerable 
considerably 
consideration 
consist 
consistent 
constant 
constantly 
constitute 
construct 
construction 
consult 
consumer 
consumption 
contact 
contain 
contemporary 
content 
contest 
context 
continue 
continuous 
contract 
contrast 
contribute 
contribution 
control 
convenient 
convention 
conventional 
conversation 
convert 
conviction 
convince 
cook 
cooker 
cookie 
cool 
cooperation 
cope 
copy 
core 
corn 
corner 
correct 
corridor 
cost 
cottage 
cotton 
could
council 
count 
counter 
country 
countryside 
county 
couple 
courage 
course 
court 
cousin 
cover 
cow 
crack 
craft 
crash 
crazy 
create 
creation 
creative 
creature 
credit 
credit card 
crew 
crime 
criminal 
crisis 
criterion 
critic 
critical 
criticism 
criticize 
crop 
cross 
crowd 
crown 
crucial 
cruel 
cry 
cultural 
culture 
cup 
cupboard 
curious 
currency 
current 
currently 
curtain 
curve 
cushion 
custom 
customer 
cut 
cute 
cycle 
dad 
daddy 
daft 
daily 
damage 
dance 
danger 
dangerous 
dare 
dark 
darkness 
darling 
data 
database 
date 
daughter 
day 
dead 
deaf 
deal 
dealer 
dear 
dear  
death 
debate 
debt 
decade 
decent 
decide 
decision 
declare 
decline 
deep 
deeply 
defeat 
defence 
defend 
define 
definite 
definitely 
definition 
degree 
delay 
deliberately 
deliver 
delivery 
demand 
democracy 
democratic 
demonstrate 
demonstration 
dentist 
deny 
department 
departure 
depend 
dependent 
deposit 
depression 
depth 
derive 
describe 
description 
desert 
deserve 
design 
designer 
desire 
desk 
desperate 
despite 
destroy 
destruction 
detail 
detailed 
detect 
determination 
determine 
determined 
develop 
development 
device 
devil 
diagram 
diamond 
diary 
die 
diet 
differ 
difference 
different 
difficult 
difficulty 
dig 
dimension 
dinner 
direct 
direction 
directly 
director 
directory 
dirt 
dirty 
disabled 
disagree 
disappear 
disappoint 
disappointed 
disaster 
disc 
discipline 
discount 
discover 
discovery 
discuss 
discussion 
disease 
disgusting 
dish 
disk 
dismiss 
display 
dispute 
distance 
distant 
distinct 
distinction 
distinguish 
distribute 
distribution 
district 
disturb 
divide 
division 
divorce 
do 
doctor 
document 
dog 
dollar 
domestic 
dominant 
dominate 
door 
dot 
double 
doubt 
down 
downstairs 
downtown 
dozen 
draft 
drag 
drama 
dramatic 
draw 
drawer 
drawing 
dream 
dress 
drink 
drive 
driver 
drop 
drug 
drunk 
dry 
duck 
dude 
due 
dull 
dumb 
dump 
during 
dust 
duty 
DVD 
each 
each other 
ear 
early 
earn 
earth 
ease 
easily 
east 
eastern 
easy 
eat 
economic 
economics 
economy 
edge 
edition 
editor 
education 
educational 
efficiency 
efficient 
effect 
effective 
effectively 
effort 
egg 
either 
elderly 
elect 
election 
electric 
electrical 
electricity 
electronic 
element 
elevator 
else 
elsewhere 
email 
embarrassed 
emerge 
emergency 
emotion 
emotional 
emphasis 
emphasize 
empire 
employ 
employee 
employer 
employment 
empty 
enable 
encounter 
encourage 
encouraging 
end 
enemy 
energy 
engage 
engine 
engineer 
engineering 
enhance 
enjoy 
enjoyable 
enormous 
enough 
enquiry 
ensure 
enter 
enterprise 
entertainment 
enthusiasm 
enthusiastic 
entire 
entirely 
entitle 
entrance 
entry 
envelope 
environment 
environmental 
equal 
equally 
equipment 
equivalent 
era 
error 
escape 
especially 
essay 
essential 
essentially 
establish 
establishment 
estate 
estimate 
ethnic 
even 
evening 
event 
eventually 
ever 
every 
everybody 
everyone 
everything 
everywhere 
evidence 
evil 
exact 
exactly 
exam 
examination 
examine 
example 
excellent 
except 
exception 
exchange 
excitement 
exciting 
exclude 
excuse 
executive 
exercise 
exhibition 
exist 
existence 
existing 
exit 
expand 
expansion 
expect 
expectation 
expenditure 
expense 
expensive 
experience 
experienced 
experiment 
experimental 
expert 
explain 
explanation 
explore 
explosion 
export 
expose 
express 
expression 
extend 
extension 
extensive 
extent 
external 
extra 
extraordinary 
extreme 
extremely 
eye 
face 
facility 
fact 
factor 
factory 
fail 
failure 
fair 
fairly 
faith 
fall 
false 
familiar 
family 
famous 
fan 
fancy 
fantastic 
far 
farm 
farmer 
fascinating 
fashion 
fast 
fat 
father 
fault 
favour 
favourite 
fear 
feature 
federal 
fee 
feed 
feedback 
feel 
feeling 
fellow 
female 
fence 
festival 
fetch 
few 
field 
fight 
figure 
file 
fill 
film 
filthy 
final 
finally 
finance 
financial 
find 
finding 
fine 
finger 
finish 
fire 
firm 
first 
firstly 
fish 
fishing 
fit 
fix 
fixed 
flash 
flat 
flavour 
flesh 
flight 
flood 
floor 
flow 
flower 
fly 
focus 
fold 
folk 
follow 
following 
food 
foot 
football 
for 
force 
foreign 
forest 
forever 
forget 
forgive 
fork 
form 
formal 
formally 
formation 
former 
formula 
forth 
fortnight 
fortunate 
fortune 
forward 
foundation 
frame 
frankly 
free 
freedom 
freeway 
freeze 
freezer 
frequent 
frequently 
fresh 
fridge 
friend 
friendly 
friendship 
frightened 
from 
front 
fruit 
fry 
fuel 
full 
fully 
fun 
function 
fund 
fundamental 
funeral 
funny 
furniture 
further 
fuss 
future 
gain 
gallery 
game 
gang 
gap 
garage 
garbage 
garden 
garlic 
gas 
gasoline 
gate 
gather 
gay 
gear 
gene 
general 
generally 
generate 
generation 
generous 
gentle 
gentleman 
gently 
genuine 
get 
giant 
gift 
girl 
girlfriend 
give 
glad 
glance 
glass 
global 
glove 
go 
goal 
god 
gold 
golden 
golf 
good 
good morning  
good night  
goodbye  
goodness 
goods 
gorgeous 
gosh  
govern 
government 
governor 
grab 
grade 
gradually 
gram 
grammar 
grand 
grandad 
grandfather 
grandma 
grandmother 
grandpa 
granny 
grant 
graph 
grass 
grateful 
great 
greatly 
green 
grey 
grocery 
gross 
ground 
group 
grow 
growth 
guarantee 
guard 
guess 
guest 
guidance 
guide 
guilty 
guitar 
gun 
guy 
habit 
hair 
half 
half 
halfway 
hall 
hand 
handbag 
handle 
handy 
hang 
happen 
happy 
hard 
hardly 
harm 
hat 
hate 
have 
he 
head 
headquarters 
health 
healthy 
hear 
hearing 
heart 
heat 
heater 
heating 
heaven 
heavily 
heavy 
height 
hell 
hello  
help 
helpful 
hence 
her 
here 
hero 
hers 
herself 
hesitate 
hi  
hide 
high 
highlight 
highly 
highway 
hill 
him 
himself 
hire 
his 
historian 
historical 
history 
hit 
hold 
holder 
holding 
hole 
holiday 
holy 
home 
homework 
honest 
honestly 
honey 
honour 
hook 
hope 
hopefully 
hopeless 
horrible 
horror 
horse 
hospital 
host 
hot 
hotel 
hour 
house 
household 
housing 
how 
however 
huge 
human 
hungry 
hunt 
hurry 
hurt 
husband 
I 
ice 
ice cream 
idea 
ideal 
ideally 
identify 
identity 
idiot 
if 
ignore 
ill 
illegal 
illness 
illustrate 
image 
imagination 
imagine 
immediate 
immediately 
impact 
implement 
implication 
imply 
import 
importance 
important 
impose 
impossible 
impress 
impression 
impressive 
improve 
improvement 
in 
inch 
incident 
include 
including 
income 
incorporate 
increase 
increasingly 
incredible 
incredibly 
indeed 
independence 
independent 
index 
indicate 
indication 
individual 
industrial 
industry 
inevitable 
inevitably 
infant 
infection 
inflation 
influence 
inform 
informal 
information 
initial 
initially 
initiative 
injure 
injury 
inner 
innocent 
innovation 
input 
inquiry 
insect 
inside 
insist 
inspection 
inspector 
install 
instance 
instant 
instead 
institute 
institution 
instruction 
instrument 
insurance 
intellectual 
intelligence 
intelligent 
intend 
intense 
intention 
interaction 
interest 
interested 
interesting 
internal 
international 
internet 
interpret 
interpretation 
interval 
intervention 
interview 
into 
introduce 
introduction 
invest 
investigate 
investigation 
investment 
invite 
involve 
involved 
involvement 
iron 
island 
issue 
it 
item 
its 
itself 
jacket 
jam 
job 
join 
joint 
joke 
journalist 
journey 
joy 
judge 
judgment 
juice 
jump 
jumper 
junior 
jury 
just 
justice 
justify 
keen 
keep 
kettle 
key 
keyboard 
kick 
kid 
kill 
kilometre 
kind 
king 
kiss 
kit 
kitchen 
knee 
knife 
knock 
know 
knowledge 
known 
lab 
label 
laboratory 
labour 
lack 
lad 
ladder 
lady 
lake 
lamb 
lamp 
land 
landlord 
landscape 
lane 
language 
large 
largely 
last 
late 
later 
latter 
laugh 
launch 
law 
lawyer 
lay 
layer 
lazy 
lead 
leader 
leadership 
leading 
leaf 
league 
lean 
learn 
least 
leather 
leave 
lecture 
left 
leg 
legal 
legislation 
leisure 
lend 
length 
less 
lesson 
let 
letter 
level 
liberal 
library 
licence 
lick 
lid 
lie 
life 
lift 
light 
lighting 
like 
likely 
limit 
limitation 
limited 
line 
link 
lip 
liquid 
list 
listen 
literally 
literary 
literature 
little 
live 
lively 
living 
load 
loan 
local 
locate 
location 
lock 
log 
logical 
lonely 
long 
long-term 
look 
loose 
lord 
lorry 
lose 
loss 
lost 
lot 
loud 
lounge 
love 
lovely 
lover 
low 
lower 
luck 
luckily 
lucky 
lump 
lunch 
lunchtime 
machine 
machinery 
mad 
madam 
magazine 
magic 
mail 
main 
mainly 
maintain 
maintenance 
major 
majority 
make 
male 
mall 
man 
manage 
management 
manager 
manner 
manufacturer 
manufacturing 
many 
map 
march 
margin 
mark 
market 
marketing 
marriage 
married 
marry 
marvellous 
mass 
massive 
master 
match 
mate 
material 
math 
maths 
matter 
maximum 
may 
maybe 
me 
meal 
mean 
meaning 
means 
meanwhile 
measure 
measurement 
meat 
mechanism 
media 
medical 
medicine 
medieval 
medium 
meet 
meeting 
member 
membership 
memory 
mental 
mention 
menu 
mere 
merely 
mess 
message 
messy 
metal 
method 
metre 
middle 
midnight 
might 
mile 
military 
milk 
millimetre 
mind 
mine 
mineral 
minimum 
minister 
ministry 
minor 
minority 
minute 
mirror 
misery 
miss 
mission 
mistake 
mix 
mixed 
mixture 
mobile 
mobile phone 
mode 
model 
modern 
mom 
moment 
mommy 
money 
monitor 
month 
mood 
moon 
moral 
more 
moreover 
morning 
mortgage 
most 
mostly 
mother 
motion 
motor 
motorway 
mountain 
mouse 
mouth 
move 
movement 
movie 
much 
mud 
mum 
mummy 
murder 
muscle 
museum 
mushroom 
music 
musical 
must 
my 
myself 
mystery 
nail 
naked 
name 
narrow 
nasty 
nation 
national 
native 
natural 
naturally 
nature 
naughty 
near 
nearby 
nearly 
neat 
necessarily 
necessary 
neck 
need 
negative 
negotiate 
negotiation 
neighbour 
neighbourhood 
neither 
nerve 
nervous 
net 
network 
never 
nevertheless 
new 
newly 
news 
newspaper 
next 
nice 
nicely 
night 
nil 
no 
no one 
no way 
nobody 
nod 
noise 
noisy 
none 
nonsense 
nope 
nor 
normal 
normally 
north 
northern 
nose 
not 
notably 
note 
nothing 
notice 
notion 
novel 
now 
nowadays 
nowhere 
nuclear 
nuisance 
number 
numerous 
nurse 
nut 
o’clock 
object 
objection 
objective 
obligation 
observation 
observe 
obtain 
obvious 
obviously 
occasion 
occasional 
occasionally 
occupation 
occupy 
occur 
ocean 
odd 
odds 
of 
of course 
off 
offence 
offer 
office 
officer 
official 
often 
oil 
OK 
OK  
old 
on 
once 
one 
one another 
onion 
only 
onto 
open 
opening 
operate 
operation 
operator 
opinion 
opponent 
opportunity 
oppose 
opposite 
opposition 
option 
or 
orange 
order 
ordinary 
organ 
organic 
organization 
organize 
organized 
origin 
original 
originally 
other 
otherwise 
ought to 
ounce 
our 
ours 
ourselves 
out 
outcome 
output 
outside 
outstanding 
oven 
over 
overall 
overcome 
overseas 
overtime 
owe 
own 
owner 
ownership 
pace 
pack 
package 
packet 
pad 
page 
pain 
paint 
painting 
pair 
palace 
pale 
pan 
panel 
panic 
pants 
paper 
parcel 
pardon  
parent 
park 
parking 
parliament 
part 
participate 
particular 
particularly 
partly 
partner 
partnership 
party 
pass 
passage 
passenger 
passion 
past 
path 
patience 
patient 
pattern 
pause 
pay 
payment 
peace 
peaceful 
peak 
pen 
penalty 
pencil 
penny 
pension 
people 
pepper 
per 
perceive 
percent 
percentage 
perception 
perfect 
perfectly 
perform 
performance 
perhaps 
period 
permanent 
permission 
permit 
person 
personal 
personality 
personally 
personnel 
perspective 
persuade 
petrol 
phase 
philosophy 
phone 
photo 
photocopy 
photograph 
phrase 
physical 
physically 
physics 
piano 
pick 
picture 
pie 
piece 
pig 
pile 
pill 
pilot 
pin 
pink 
pint 
pipe 
pitch 
pity 
pizza 
place 
plain 
plan 
plane 
planet 
plant 
plastic 
plate 
platform 
play 
player 
pleasant 
please 
please  
pleased 
pleasure 
plenty 
plot 
plug 
plus 
pocket 
poem 
poet 
poetry 
point 
pole 
police 
policeman 
policy 
polite 
political 
politician 
politics 
poll 
pollution 
pond 
pool 
poor 
pop 
popular 
population 
port 
pose 
position 
positive 
possess 
possession 
possibility 
possible 
possibly 
post 
post office 
poster 
pot 
potato 
potential 
pound 
pour 
poverty 
power 
powerful 
practical 
practically 
practice 
practise 
praise 
pray 
prayer 
precise 
precisely 
predict 
prefer 
preference 
pregnant 
premise 
preparation 
prepare 
prepared 
presence 
present 
presentation 
preserve 
president 
press 
pressure 
presumably 
presume 
pretend 
pretty 
prevent 
previous 
previously 
price 
pride 
priest 
primarily 
primary 
prince 
princess 
principal 
principle 
print 
printer 
prior 
priority 
prison 
prisoner 
private 
privilege 
prize 
probably 
problem 
procedure 
proceed 
proceeding 
process 
produce 
producer 
product 
production 
profession 
professional 
professor 
profile 
profit 
program 
programme 
progress 
project 
promise 
promote 
promotion 
prompt 
proof 
proper 
properly 
property 
proportion 
proposal 
propose 
proposed 
prosecution 
prospect 
protect 
protection 
protest 
proud 
prove 
provide 
provided 
providing 
provision 
psychological 
psychology 
pub 
public 
publication 
publicity 
publish 
publisher 
pudding 
pull 
punch 
punishment 
pupil 
purchase 
pure 
purely 
purple 
purpose 
purse 
pursue 
push 
put 
qualification
qualify 
quality 
quantity 
quarter 
queen 
question 
queue 
quick 
quickly 
quid 
quiet 
quietly 
quit 
quite 
quote 
race
racing 
radical 
radio 
rail 
railway 
rain 
raise 
range 
rank 
rapid 
rapidly 
rare 
rarely 
rate 
rather 
ratio 
raw 
reach 
react 
reaction 
read 
reader 
readily 
reading 
ready 
real 
realistic 
reality 
realize 
really 
reason 
reasonable 
reasonably 
recall 
receipt 
receive 
recent 
recently 
reception 
recipe 
reckon 
recognition 
recognize 
recommend 
recommendation 
record 
recording 
recover 
recovery 
red 
reduce 
reduction 
refer 
reference 
reflect 
reflection 
reform 
refrigerator 
refuse 
regard 
regime 
region 
regional 
register 
registration 
regret 
regular 
regularly 
regulation 
reinforce 
reject 
relate 
related 
relation 
relationship 
relative 
relatively 
relax 
release 
relevant 
relief 
relieve 
religion 
religious 
rely 
remain 
remaining 
remains 
remark 
remarkable 
remember 
remind 
remote 
remove 
rent 
repair 
repeat 
replace 
replacement 
reply 
report 
reporter 
represent 
representation 
representative 
republic 
reputation 
request 
require 
requirement 
rescue 
research 
reserve 
resident 
residential 
resign 
resignation 
resist 
resistance 
resolution 
resolve 
resort 
resource 
respect 
respectively 
respond 
response 
responsibility 
responsible 
rest 
restaurant 
restore 
restrict 
restriction 
result 
retain 
retire 
retirement 
return 
reveal 
revenue 
reverse 
review 
revolution 
reward 
rhythm 
rice 
rich 
rid 
ride 
ridiculous 
right 
right  
ring 
rip 
rise 
risk 
rival 
river 
road 
rob 
rock 
role 
roll 
roof 
room 
root 
rope 
rough 
roughly 
round 
route 
routine 
row 
royal 
rub 
rubber 
rubbish 
rude 
ruin 
rule 
run 
rural 
rush 
sack 
sad 
safe 
safety 
sail 
sake 
salad 
salary 
sale 
salt 
same 
sample 
sand 
sandwich 
satellite 
satisfaction 
satisfied 
satisfy 
sauce 
sausage 
save 
saving 
say 
scale 
scared 
scene 
schedule 
scheme 
school 
science 
scientific 
scientist 
scope 
score 
scratch 
scream 
screen 
screw 
script 
sea 
seal 
search 
season 
seat 
second 
secondary 
secondly 
secret 
secretary 
section 
sector 
secure 
security 
see 
seed 
seek 
seem 
seize 
select 
selection 
self 
sell 
send 
senior 
sense 
sensible 
sensitive 
sentence 
separate 
sequence 
series 
serious 
seriously 
servant 
serve 
service 
session 
set 
setting 
settle 
settlement 
several 
severe 
sew 
sex 
sexual 
shadow 
shake 
shall 
shame 
shape 
share 
sharp 
sharply 
shave 
she 
shed 
sheep 
sheet 
shelf 
shell 
shelter 
shift 
shine 
ship 
shirt 
shock 
shocked 
shocking 
shoe 
shoot 
shop 
shopping 
short 
shortly 
shot 
should 
shoulder 
shout 
shove 
show 
shower 
shrug 
shut 
sick 
side 
sight 
sign 
signal 
signature 
significance
significant 
significantly 
silence 
silent 
silly 
silver 
similar 
similarly 
simple 
simply 
sin 
since 
sing 
singer 
single 
sink 
sir 
sister 
sit 
site 
situation 
size 
skill 
skin 
skirt 
sky 
sleep 
slice 
slide 
slight 
slightly 
slim 
slip 
slope 
slow 
slowly 
small 
smart 
smell 
smile 
smoke 
smoking 
smooth 
snap 
snow 
so 
soap 
so-called 
social 
society 
sock 
soft 
software 
soil 
soldier 
sole 
solicitor 
solid 
solution 
solve 
some 
somebody 
somehow 
someone 
something 
sometimes 
somewhat 
somewhere 
son 
song 
soon 
sore 
sorry 
sort 
soul 
sound 
soup 
source 
south 
southern 
space 
spare 
speak 
speaker 
special 
specialist 
species 
specific 
specifically 
specify 
speech 
speed 
spell 
spelling 
spend 
spill 
spin 
spirit 
spiritual 
spite 
split 
spoil 
spokesman 
spoon 
sport 
spot 
spray 
spread 
spring 
squad 
square 
squeeze 
stable 
staff 
stage 
stair 
stake 
stall 
stamp 
stand 
standard 
star 
stare 
start 
starve 
state 
statement 
station 
statistic 
status 
stay 
steady 
steak 
steal 
steam 
steel 
steep 
step 
stick 
stiff 
still 
stir 
stock 
stomach 
stone 
stop 
storage 
store 
storm 
story 
straight 
straightforward 
strain 
strange 
stranger 
strategic 
strategy 
straw 
strawberry 
stream 
street 
strength 
strengthen 
stress 
stretch 
strict 
strike 
string 
strip 
stroke 
strong 
strongly 
structure 
struggle 
student 
studio 
study 
stuff 
stupid 
style 
subject 
submit 
subsequent 
subsequently 
substance 
substantial 
succeed 
success 
successful 
successfully 
such 
suck 
sudden 
suddenly 
suffer 
sufficient 
sugar 
suggest 
suggestion 
suit 
suitable 
sum 
summer 
sun 
super 
supermarket 
supper 
supply 
support 
supporter 
suppose 
sure 
surely 
surface 
surgery 
surprise 
surprised 
surprising 
surprisingly 
surround 
survey 
survival 
survive 
suspect 
suspicion 
suspicious 
sustain 
swap 
swear 
sweep 
sweet 
swim 
swimming 
swing 
switch 
symbol 
sympathy 
system 
table 
tablet 
tackle 
tail 
take 
tale 
talent 
talk 
tall 
tank 
tap 
tape 
target 
task 
taste 
tax 
taxi 
tea 
teach 
teacher 
teaching 
team 
tear 
technical 
technique 
technology 
telephone 
television 
tell 
telly 
temperature 
temporary 
tend 
tendency 
tennis 
tension 
tent 
term 
terrible 
terribly 
territory 
terror 
terrorist 
test 
text 
than 
thank 
thanks 
thanks  
that 
the 
theatre 
their 
theirs 
them 
theme 
themselves 
then 
theoretical 
theory 
there 
therefore 
they 
thick 
thin 
thing 
think 
this 
though 
thought 
threat 
threaten 
three 
throat 
through 
throughout 
throw 
thus 
ticket 
tidy 
tie 
tight 
tile 
till 
time 
tin 
tiny 
tip 
tired 
title 
to 
toast 
today 
toe 
together 
toilet 
tomato 
tomorrow 
ton 
tone 
tongue 
tonight 
too 
tool 
tooth 
top 
topic 
total 
totally 
touch 
tough 
tour 
tourist 
towards 
towel 
tower 
town 
toy 
track 
trade 
tradition 
traditional 
traffic 
trailer 
train 
trainer 
training 
transaction 
transfer 
transform 
transition 
translate 
transport 
transportation 
trash 
travel 
tray 
treat 
treatment 
treaty 
tree 
tremendous 
trend 
trial 
trick 
tricky 
trip 
troop 
trouble 
trousers 
truck 
true 
truly 
trust 
truth 
try 
tube 
tune 
tunnel 
turn 
twice  
twist 
type 
typical 
tyre 
ugly 
ultimate 
ultimately 
unable 
unbelievable 
uncle 
under 
underneath 
understand 
understanding 
undertake 
unemployed 
unemployment 
unfair 
unfortunate 
unfortunately 
unhappy 
uniform 
union 
unique 
unit 
united 
unity 
universal 
universe 
university 
unknown 
unless 
unlike 
unlikely 
until 
unusual 
up 
upon 
upper 
upset 
upstairs 
urban 
urge 
urgent 
us 
use 
used 
used to
useful 
user 
usual 
usually 
vacation
vague 
valley 
valuable 
value 
van 
variation 
variety 
various 
vary 
vast 
vegetable 
vehicle 
version 
very 
vet 
via 
victim 
victory 
video 
view 
village 
violence 
violent 
virtually 
virtue 
virus 
visible 
vision 
visit 
visitor 
visual 
vital 
voice 
volume 
voluntary 
vote 
vulnerable 
wage 
wait 
wake 
walk 
wall 
wander 
want 
war 
ward 
wardrobe 
warm 
warn 
warning 
wash 
washing 
waste 
watch 
water 
wave 
way 
we 
weak 
weakness 
wealth 
weapon 
wear 
weather 
web 
website 
wedding 
week 
weekend 
weekly 
weigh 
weight 
weird 
welcome 
welfare 
well 
well  
west 
western 
wet 
what 
whatever 
whatsoever 
wheel 
when 
whenever 
where 
whereas 
wherever 
whether 
which 
while 
whisky 
whisper 
white 
who 
whoever 
whole 
whom 
whose 
why 
wicked 
wide 
widely 
widespread 
wife 
wild 
will 
will 
willing 
win 
wind 
window 
windy 
wine 
wing 
winner 
winter 
wipe 
wire 
wise 
wish 
with 
withdraw 
within 
without 
witness 
woman 
wonder 
wonderful 
wood 
wooden 
wool 
word 
work 
worker 
working 
workshop 
world 
worried 
worry 
worrying 
worse 
worth 
would 
wound 
wrap 
write 
writer 
writing 
wrong 
yard 
yeah 
year 
yellow 
yep  
yes 
yesterday 
yet 
you 
young 
youngster 
your 
yours 
yourself 
youth 
zone
```